彪叔午間教路

4月9 （星期二）
- 恆指Rsi 已到高位, 準備接受考驗
- 恆指準備觸踫趨勢線阻力位, 有望試突破或回吐
# 唔入市

留名

快到

屌慢左💔

信 今日高位出咗

搭棚窗

支持

搭棚窗唔係度喇

Rip